你覺得白色定黑色貼身衫最能夠表現到女性嘅體態呢？

白色顯身材
黑色收身型
你話呢

白

大佬呀你張圖條女咁瘦 凸顯條撚咩

小背心白色

摟屌裙黑色

顯波波呀

一定係灰色

黑白間條得唔得

有圖已經算係咁，巴打唔好咁高要求

薄黑衫透白底